Weike Karredal sel 11.mal August 1873
Koggokonnakohtus ollid koos
Wallawannem Jürri Kopti xxx
Kõrwamees Mart Themas xxx
dito Mihkel Silmann xxx
Koggokonna kirjotaja P Petersonn
Et kaebtust ei olnud sai kohto pääw lõppetud.
